2020/21 英國master討論區 (3)

上一個post 1001咗~
希望大家都可以得到offer神既眷顧加油

pushhh

pushhhhhhhhhhhhh

有冇人知G5 master難唔難入

warwick 都reject
我係唔係差到咁

LSE唔係話唔畀上年D人DEFER咩？其他唔太清楚

巴打想問你幾時報同報咩科

by the way 今年多左支那人報既原因聽講係脫歐移民簽證threshold無以前咁strict

想問吓大家，覺得Manchester定glasgow好啲，同埋邊間少啲大陸人（雖然msc都一定多）

我十二月尾報另一科 still hear nothing

唔同科個時間可能會差好遠
再等等喇
加油

商科應該最多大陸人報，所以應該有排等
加油加油~

我報social sciences 既科

留名

Manchester 個網話今日岀 但仲未見有消息

巴打nottingham 係報cs?

係CS with AI嗰個? 巴打你幾時報我報左成個月都未有回意

睇到都灰咗 原來咁難收

以前成日以為有錢就讀到

我都報咗queen mary諗住佢會好爽手收

Sorry to hear that, but may I know for which program you applied?
G5 MASTER今年競爭係大左好多 UCL 社科 特別係政政都多左好多人報

我係你我會報埋UCL OXFORD已落閘
我LSE報個科聽聞開始review application 但我而家仲未收到任何消息

係，我之前有諗過報，但社科好似真係唔太出名

cardiff讀緊

如果本身係uk讀degree,報G5 master洗唔洗再補ielts

Manchester 係好撚多大陸人
不過兩間黎man係好少少

生活個人覺得overall幾舒服
tutor都幾照顧學生

收到Exeter finance offer想問下個到環境同呢科前境好唔好

references 最重要係d referees將你寫成點

巴打想問吓讀完policy就業前景如何

香港定英國搵工

兩邊都可以

我一月中報 依家仲未有消息 等到好心急

Ching剩係放左一個choice?

Lse 禮拜一出左offer畀我啦
佢有無畀offer你會有signal，你上lse for you tracker documentation 入面transcript個行會沉到落最底，幾日後就會有offer
我係上禮拜五transcript沉底，禮拜一有offer
Good luck

有無ching讀過/讀緊university of Manchester? 可唔可以講下呢間學校學習風氣、環境、附近多唔多機會搵pqrt time做？我見佢master分好多期收，想報

如果係炒散嗰啲part time 易搵嘅

唔該晒～例如有咩做？餐廳個類？

炒散不外乎餐廳，中超收銀執貨

明白
再諗諗報唔報先

有冇人知英國d master 一科通常收幾多人？

非3大second low
讀緊cardiff

三大second up
等緊UCL Imperial

Not really ah. You should go to How Do I...? Forms and can submit another programme choice under the existing application.

報左edinburgh 既巴打係唔係都收到 Update regarding your application
5月中前先知結果

想問下大家報咗/會報幾多間？我唔肯定報幾多間先穩陣

本身想讀職業治療既master但好少位所以我master bsc都有報
master reject曬 bsc就即刻收左
應唔應該讀多個second degree好

上年報左3間 包埋本身自己讀緊個間
3間都比咗offer
你報3 4間其實都ok

個人覺得只要你yr2真係比心機就穩拎offer 因為最睇yr2成績
conditional 通常都係2:1就meet到
利申 yr2 first hon 最後2:1 grad

Thx依家final year，問緊人寫reference

巴邊科？我想講我冇睇過我份reference
叫咗兩個prof寫 但佢應該係直接交比其他u

我報communication/journalism。我估reference其實都係有就ok掛

讀緊communication
上年叫2個prof寫 一個直接send去u 一個比我自己send去

報咗5-6間 有3-4個offer
不過我6月先開始報

介唔介意分享讀緊邊間，同埋個陣有邊間offer?

留tg

cardiff都多支那人

利申 讀緊

我唔係讀engine
cardiff生活可以答下你

覆錯人

巴打想問下整體生活係咪真係好靜好輕鬆
Local點睇香港人？佢地分唔分到支那人
估唔到Cardiff 都咁多小支支

都係比較舒服
cardiff bay同市中心大約相差20mins單車路程 但係好舒服
基本上生活冇咩問題 同cardiff u可以free租nextbike 每次30分鐘
cardiff基本上生活嘅地方同大學踏單車都去曬
嚟咗幾個月係cardiff入面冇搭過巴士/train
加上日出日落都好靚
有問題留tg再答

大家好，第一次入呢個post

我想問essex呢間U 好唔好，上網都唔係見好多人討論

同埋大家今年收到offer會唔會去，因為祖國個邊好似家陣都未解反封，要用zoom上堂

3月8 campus開啦

佢應該講緊下年？

2021 年10月開學，可能我講得唔清楚

係呀，我就係諗緊呢個問題，廿幾萬過到黎上online 真係頂唔緊

所以我諗緊defer offer ，有冇爸打試過

下年就樂觀啦

有冇手足報左oxford?

有冇巴打已經有edinburgh offer

有冇巴打去Manchester

有

咩科巴打

Applied

佢唔介意分享吓乜科同你background?

MA! 你呢ching?

MSc

有緣喺UoM 見

都未有offer

我都等緊faculty of law

一個禮拜內應該會有結果
好似話management 定唔知finance department transcript drop左係唔代表有offer

利申: 報politics既科 禮拜五transcript drop左 禮拜一香港時間夜晚八點有offer

介唔介意講下你報邊個DEPARTMENT?
如果唔係商科DEPARTMENT 既話transcript drop好大機會係good sign黎
未等到結果可能係department個邊未交人名畀admissions

我覺得係佢仲睇緊其他applications 諗住儲哂一堆人名再交上去admissions再confirm 所以巴打耐心等候
有人transcript drop左都可能要等一個禮拜多D先有offer

Not yet 佢有個conditional offer某個condition 有啲問題 聽日同admissions 傾 但接左ucl

lm

其實不嬲都prefer LSE既，但accept埋UCL只係預防萬一 不過好奇既係UCL畀我condition只係first degree 2:1但唔駛考ielts; 反而LSE又2:1又IELTS仲要我畀一份同某英國大學做research collaboration既transcript，其實間大學係唔會出transcript 因為只係research collaboration，所以我就叫佢地改返個condition
LSE processing time 不嬲都係慢到嘔 之前填個How do I... Form 佢地真係可以夠膽死成個月先覆我

爸打，我想問下係唔係可以accept 咗個offer，之後再等另一間出offer. 因為我宜家有一個offer ，但我想讀戈間仲未知結果。咁我係唔係可以照accept 咗個offer先

Yes

Thanks

咁我都算好彩
how do I...form 都真係幾日同我process咗
但求下佢快啲出official decision啦

收到OFFER了
多謝草野巴嘅貴言！！

Congrat! 九月倫敦見
同埋今日MISS左admissions個Zoom meeting appointment 要等下禮拜

倫敦見
點解會miss咗 較定幾個alert提自己

請問大家點睇University of Strathclyde
岩岩收到conditional offer, 唔知accept唔accept好

我開左個tg group for大家報左uk master既可以入嚟一齊傾下！

巴打快啲報

去

巴打讀policy有無咩心水嘅工？我都係讀類似嘢有啲徬徨

Between恭喜哂！

巴打點睇呢間u

都係LSE呀

Business 同pharmacy, health care都OK，同埋學費幾平
你仲有apply邊間

ching 有無申請fianancial assistance?

最低係咪只可以申請15000英鎊

*最高

都係呀
如果揾到關事嘅工會考慮留低，不過乞食味濃

去G5 讀CS master 幾高gpa

有幾個offer喺手
想問大家會唔會將地方既accent作其中一個考慮因素？

最驚聽唔明畢唔到業

唔記得講，一個North East accent
一個South West

一月尾報咗Scotland 嘅大學，都宜家都未有回覆

讀緊/打算讀Leeds嘅各位 揀咗/會揀咩hall住？
諗緊shared house定royal park好 因為夠近同埋平

我之前都收過呢封Email 但之後有 offer

我未 仲未得閒搞住

巴打你傾掂咗個condition

傾掂左 全程好快搞掂
我tg : spitzkusano

Tg: cheonggorbbq

想知Queen Mary嘅 MSc Finance and banking 定Exeter 嘅MSc Finance and investment 好定其實兩間都....

個人覺得 finance呢類商科好睇出身
而且睇排名 點都係簡qm
仲要qm 係london
之後要係london interview搵工都方便啲

非master

想問吓有冇人讀過Brunel Occupation therapy

個個去Brunel都係ot

有group link?

揀咗pt 唔收，叫我讀OT

先讀pre-graduate program 會唔會易入啲？